買左牙狗隊垃圾 想死

屌你老尾咁撚廢學人讓半一
我都奇撚怪怪 水晶宮第九名 受讓第十名牙狗半一
屌 仲以為佢開錯盤

準備2:1

輸撚死人落英冠咪害人